香港邊度出JR PASS最快？

kkday係咪可以機場拎？
心急人上

Egl ?

機上買？

收工驚趕唔到去拎

點解要最快 唔落地買?

全國

試下問安運
好似可以即刻出

尖沙咀日航天地
即時出到

落地個價坐到商務
其實我想星期六買，星期二前到手

星期六做唔做到

聽聞kkday 可以加急訂單
但要係佢office度拎

上網搵
之前有間樓上旅行社係mk，平d, 隔兩日就有得拎

E字頭果間？有諗過，但收工趕唔到去拎

落地買7日 33000YEN
都唔係貴好多姐
你急用無計啦

ys, ecxxxxx
之前都係個度買，好過kk
咁趕唔到就無計了

而家唔係通常即買即出嘅咩？

點解唔去機場拎
橫掂一樣都係要去到日本換

KK egl個啲要早幾日訂

專業旅運 大間小小既鋪都可以即買即出

利申：前員工

明星？

klook 可以機場拎